中國人民民主是包括民主選舉、民主決策、民主管理、民主監督等過程

估下呢段說話係邊個發表？
中國民運流亡人士
習近平

答案：

人民民主專政

過程包括「民主」黨入中聯辦

要睇人民有冇權利意思係咪佢話有先有？
真係好撚難明佢講乜

人民乜嘢權利都冇，就係享受緊中国人民民主。

北韓都叫朝鮮民主主義人民共和國啦

btw sky_croc條賤種五毛又幫中共分散注意力

全部都只係過程
結果分開上